Citi 手機開戶 [3]

迎新獎賞
完成手機開戶及開立
港股股票戶口
享高達HK$888^

額外獎賞
額外2個月2%
港元儲蓄年利率#

有冇最低存款

Citi Priority 同 Citibanking 都已經取消左低結餘服務月費，如果你想要新資金優惠先要入錢。兩者最大分別係 Citi Priority 電匯免手續費，電匯果陣手續費揀自己比就得，銀行會自動幫你比。

影哂documents upload 嗰下就error, 垃圾

之前迎新唔係唔洗擺$50000都有咩？

獎勵有幾種

1. 戶口夠50萬，半年後回贈$600，夠一年再多$300

2. 月月增息戶口夠20萬，每月自動轉賬夠3萬
半年後回贈$800
唔同銀行好似有唔同額外，中銀轉帳去citi回贈多$200

3. 月月增息戶口每月結餘多8k以上，利息會多0.08%，最多升到1%

過去既事

放棄咗app申請唔清楚手機申請回贈

另外仲有介紹人申請priority每個$500
而個新人換外幣超過20萬HKD會多$500回贈

姐係個陣時開左而家都要放50000先食到迎新？

你開戶果時係咩promotion 就跟

第一水最抵玩
完全唔使擺錢
又唔使買股票
就咁手機開戶 500 + 網上理財開股票戶口 500

無左啦

網上申請完，第日就收到通知叫我落分行

2星期前APP 申請左, 到現在都冇消息

我一個月前申請左，等左成個月都無任何消息，前日打去佢話幫我set urgent，今日就收到email話成功開戶

幾時之前改左?

詳盡

請問聲填完CRS form要等幾耐左右先開得到？

18號收到email立即填完e返，到依家都無聲氣

預10個工作天應該差唔多我都等左十日先開到

想問開左基金戶口會唔會收乜費乜費

學生仔 預約錯左開priority account 落到去有冇得轉開返普通 成功率大唔大？
同埋使唔使開户嗰陣入一千幾百入去先

第二個問題 睇咗置頂先

佢個apps認唔到我張身份證
係咪可以放棄要直接去分行搞

新版?

同佢講返想開 citibanking 就得

舊版

是咪反光

如果Priority冇資金要求，咁我想入錢坽優惠再上priority.....但我唔知自己account number......全部xxxxxxxxxxxxxxxx

ebanking 右邊撳顯示沒有遮掩的戶口號碼

手機開唔到戶佢又叫我去返分行問又冇得make appointment，要幾早去先排到

3個角度影晒架，最後佢先話認唔到

不過影每一個角度唔係反光就係太暗，搞一大輪佢先ok，去第二個角度。不過影晒3個佢先再話唔得

想問下收到成功email到收到卡大概要幾耐？

原本有信用卡戶口可唔可以咁開?
係咪唔算新用戶

app 定web.....，我玩左成個鐘都搞唔到。
裡面有兩個account，有乜唔同，通知存款點解？

影身份證搞唔掂

ebanking 當然係 website

搵白紙遮下d燈......再白紙係底.....方便控制角度

搵到了

我想check 定期個rate.....叫call hotline.....搞咩鬼

Citi priority 月費幾多

開priority 最後變佐citibanking

唔係無最低要求咩

岩岩試左打去電話理財,好似已經成功升左上priority

啱啱開戶成功
發現有勁多個戶口
首先想搞清楚乜打乜先
想問下咁多位巴打 申請政府$10000
佢有港元月月增息支票儲蓄戶口 同埋 月結單儲蓄戶口
呢兩個係咪其實都係儲蓄/出糧戶口
只係一個有息一個冇息咁解?

另外仲有個通知存款戶口又係乜野黎

同埋我輕度弱智 唔識點搵戶口number睇

搵到戶口number了

月月增息每個月放多$8000就會有bonus interest，個rate逐個月加

好 唔該巴打
嗰8000入咁去拎唔拎得番出黎？

平均結餘多$8000呀
其實幾正，放其他銀行得幾蚊，佢俾幾十蚊

3-5銀行日

如果我成功攞咗信用卡 用信用卡numbe開咗個e banking
過兩日我去分行開個儲蓄account 係咪可以將兩張卡連做一個ebanking account

睇過你,小屍同里先生嘅介紹
好似有d出入唔太明
我月薪30k+但冇閒錢開(d錢放晒美股,hkd cash得5萬以下)

可否開戶同有幾錢回贈?

我轉曬做美金 但等值>200k
當唔當有200K 存款嫁

好 感謝
真係幾正
但佢比好多個戶口 好亂
ATM card係咪有齊晒咁多個戶口？

我係再之前500＋500果時開
想問下係咪一定夠20萬先有得玩SI出糧優惠?

係
剛剛打上去問咗

每個月自動轉帳夠3萬就可以開出糧戶口

不過睇staff俾張小冊子，要食回贈戶口起碼要有20萬

thx巴打

月月增息同月結單儲蓄都有息
但前者每月平均結餘高過上個月 8000
個息口會增加
但後者係 constant
通知存款係放外幣用

同一個 ebanking acc 會睇到哂
開戶口果陣同佢講你已經有 ebanking

或者等佢特選
唔使放錢，每月 SI 80000 送 1200
我就是成功既例子

巴打咁月月增息有無話限頭一年先會加息？
定係無論幾時只要比上個月多8千就可以？

2星期前由banking 轉咗去priority

有收到message通知5個工作天後會幫我轉

問題黎啦 我點知自己真轉咗priority?佢會唔會寄張新卡俾我？

個App轉咗深色即係priority
不過佢張atm卡唔會另外寄

即係數洗廿萬都得？
Thx ching

深藍色？
atm卡報失會唔會俾priority 卡我？

好 搞清楚了
最後仲有個問題
因為啱啱通知我搞掂開戶
我未有ATM卡
請問如果我搵到工簽contract 填銀行戶口
係咪填番月月增息嗰個戶口number(8個數字) 就OK?
定要加野?

年利率逐月遞增

連續12個月的存款期內，年利率隨每日平均戶口結餘增長而逐月遞增* (最低戶口結餘增長要求為港幣8,000元)

年利率每月遞增0.08%**，由0.12%遞增至1.00%

* 每18個月為一循環 。
** 戶口結餘不多於港幣1,000,000元之儲蓄存款年利率。

特選係
問題係未必中特選

新卡唔會寄返 citibanking 掛

銀行編號 : 250
分行編號 : 390
戶口號碼 : 八位數

250-390-XXXXXXXX

0存款開戶係唔係唔批？

好 明白了
謝謝樓豬

同問 要帶定幾錢去開？

我想問個問題
我未開戶口 追完post之後嘅理解係
如果我成功開到Priority
佢又冇咗最低結餘限制 即係我唔駛放50萬入去
然後想玩佢個月月增息offer
即係例如我用佢做出糧戶口之後 每個月再轉多8k 入去就可以?

thx 巴打

開戶唔使即刻入錢

本身係信用卡客 開戶食唔食到回贈?

另外手機開 如果揀持有戶口 淨係可以約去指定幾間行開
咁仲食唔食到手機開戶優惠? 同埋有無揀其他行阿

總之月月增值個戶口每月平均比上個月平均高 8000 就得

只有信用卡都係全新客戶

轉頭試下先

人地話手機成功 其實都要落行交文件真唔真

應該唔會
多數係手機開戶炒車要落分行

請問新版身份證係咪唔可以網上開戶？

如果要食優惠
你都要上網申請左先
之後係upload 身份證前佢會比個ref no 你
你比個ref no 分行條友咁先食到online 申請有既優惠
好似係

請問取消咗最低結餘月費係咪priority開戶個陣唔駛夠200000資金？定係都仲有開戶資金要求

申請Citi Priority但係最後得普通

係咪歧視窮撚

thx

app 開戶upload完文件佢話成功，十分鐘後完成，但乜通知都無是否正常？

3月尾開到戶，到呢家一蚊迎新都未收到

而家仲可唔可以用app開新戶口？
喺App Open new account一定要入application number先可以continue

用app開之前幾分鐘就收到email話未完成開户，但今朝差唔多時間再apply+影文件之後無收到email係咪等於pass

冇嘢了，自

1. 手機填好資料（未入App影相）
2. 收到Email－感謝您申請花旗銀行理財戶口
3. 入App完成影相
4. 收到Email－您的開戶申請正在處理中
5. 成功批到，CS會打電話、Email確認完成開戶
6. 收到Email－您已成功開立花旗銀行理財戶口
7. 等收卡＋可以用e-banking/App

要收到6.嘅email先真正申請成功

做乜撚嘢
星期日先話成功遞交，但係乜柒 email 都收唔到，而家又做乜

已經交第二次啦屌，幾時先開到呀

all in 100萬都得？定之後要月月入8k先qualify

我句野已經好清楚

Citi 手機開戶 [3]

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

bonus 果部分既息最高計本金 100 萬
超過 100 萬果部分跟返基本利率

同事星期五申請，email話五個工作天處理，星期二就覆成功

我星期六申請，星期三都未有

同你情況一樣

升做Priority會唔會幫我換埋張ATM卡?Priority張黑色ATM幾型

上星期五收email, 今日都未有

想問下個$888 迎新，當中$388 話要經aastock用citi ac 買股票，有無乜超平股票推介可以day trade 來刷回贈?

通知存款都放到HKD喎
其實係咪有三個hkd Account ?

識人同日申請 一樣星期二收到開戶sms

其實係藍色黎

唔會

早幾日4.16買左HKTV , 琴日4.65放

lm

我直情乜email 都收唔到，又無職員打俾我
但個戶口更離奇用到，但3星期都未收到提款卡
打左上cs問，話寄左卡又無收過 要等佢再寄多次
到想申請埋信用卡，明明upload晒野但收到email話未upload晒 打上去問又話唔洗補交

真係唔識玩

睇埋你哋講，個系統好似好混亂咁我琴日第二次搞，未收到處理中/fail嘅email

你可能已經搞好哂, 只係無人確認呱
我係等緊申請通知,寄卡我估都有排

個hotline究竟有無人
打過次等咗成粒幾鐘

最耐個次等左45分鐘先有人聽

次次夜晚七八點先打過去等兩三分鐘就有人聽

我開左幾個禮拜都未有又無reject又無話成功

父親節個日
Citibank 網上登記完
到依家都仲未收到SMS

有冇人同我一樣？

每個月比上個月多8千 係邊日結算？ 1號？

參考下，我10號既凌晨1點開戶，朝早8點收到話處理中，18號收email同sms話成功開戶，22號收到卡

應該係每月平均數

每月平均

登記左 EMAIL叫我補資料 補左幾日都冇反應 要等幾耐度?
等唔切用左HSBC登記左1萬 如果攪到可唔可以用番CITI

係咪要打電話預約開account?

想問下開左戶口，佢係咪會寄張ATM Card 俾我？

係

唔該

想問下點先叫耐
我上星期五有email, 今日都未有消息算唔算耐

我9號申請，17號補交資料

你今日先係第五個工作天唔算耐啦

網上開户
明明開priority，開完發覺係普通户口
除左去分行搞，重有冇辦法upgrade上priority?

官網 priority 再揀現有客戶升級

Same

點解會等唔切
登記左無得改

星期日用app搞
收到sms 話五個工作天
見呢度咁多人等咁耐
決定直接book 今日落分行搞
唔洗排隊
1個鐘搞掂 等收卡
建議等唔切嘅人可以網上再填過資料落分行搞

有冇人用佢e-banking登入 登入唔到
上面又話咩請確保網址欄有掛鎖logo

招勁人傾炒股

用apps 搞一輪，最後都係俾個約期你去分行

網上邊度有得 BOOK ?

I mean 補資料

即日book都得? 定係一定要兩個工作日前book

同問，同埋要喺邊度book?

想問下係咪可以匯美金去statement account度

本身有冇 usd statement acc

唔知佢本身有冇包埋
聽日check下先

開成五六個acc比我

佢個手機開戶好廢我手機影極都reject，用部勁機同影好啲

利申最後都係分行搞

匯落通知存款都得

想問下call deposit 最後果3個數字(分號後面)係咪我account no.一部份來?
定其實唔係，咁我local bank射錢入去果陣唔洗打埋

去分行搞，我係成功例子，變番做priority

如果啱啱用手機申請，之後收到電話確認資料

一定要問佢係咪開緊Priority，要職員親口confirm係Priority
已經有好多巴打包括我自己
明明申請Priority最後變左citibanking

唔想之後麻煩嘅
一定要趁佢主動call你嗰陣confirm

今日去咗旺角分行成幢大廈漏水，好撚廢
去到又話要網上預約

點網上預約去分行? 用APP搞左好多次都係唔得

成個月前申請，到依家都冇Email同sms

十點幾去到旺角分行，直頭放棄閂咗門唔俾人入

成地濕哂，屌
等左兩個鐘

好似721 d狗屋咁

我就係中左伏
巴打係之後去番分行upgrade?

惠豐中心係唔係等重建

點申請 要輸入申請編號

稅務編號係咩

人工太低冇稅務編號

去中環啦

身份證號碼囉

邊個網可以預約？

我都係，星期日 (21/6) 電話影晒相成功提交，冇 email。之後星期四 (25/6) send SMS 嚟話尚在進行中，又要交多次。到今日又係乜通知都冇

垃圾，搞到噉就咪撚學人整電話開戶啦

開證劵用戶係咪半年唔用收一舊
其實有咩費用要注意 有咩閒置費要收

原來岩岩睇
個Application交左兩個星期都未有消息

同事上星期五中午申請
星期二收sms 話成功, 星期五收埋atm card

我就遲佢一日星期六申請, 剩係我個sms/email話處理中

我乜都無收過，但戶口用到
打左幾次cs催先收到atm卡

尋晚申請完banking
今朝就收到sms
希望快手收卡

login ebanking無戶口

申請完3分鐘已經話未能成功處理要去分行
是咪玩嘢

有冇内部消息 6月30完左
下次會出咩優惠

app開戶收到卡
封信有寫話唔夠50萬會由priority轉落citibanking

怕咩 未有咁快啦

app開戶係咪都市傳說？

唔係

我開到
好順利
只係同我開撚個citibanking

正常
唯有等佢downgrade

你預至少5日

網上開戶口開唔開到聯名戶口？

想問下中銀si去citi多200可以係邊度睇到?

本身有citi信用卡，用開citi app, 1禁開銀行戶口就叫我打申請no. 想問下要點做？

上官網填左form先

咁入落美金statement定通知存款好 太多account頭都爆

Citi Priority 所帶來的不僅僅是一個優越身份，更是一道讓您輕易通達豐饒財富之旅的大門。 即使開戶最低餘額僅需HK$500,000，但我們依然會審慎建議您每個決定；從個人化利率到長遠投資建議，以及豁免全球匯款及取款手續費中，處處以您為先，就是Citi Priority

Priority 要50萬wor, 唔喺無最抵結餘

完成左但等左三個星期都無消息

冇所謂

Citi global?一樣用citi 先有？

一樣

唔係，普通電匯

係呀，只係唔夠500k唔收你charge
佢有權downgrade

有乜所謂

唔明點解d人成日話citi電話無聽 次次打去都好快有人聽電話

落分行有 offer

開聲問下先,見本身做8期si 已經有$1200

係中銀嗰邊比200？

原來網上book左時間，無收到電話confirm唔當真預約分行勁多人

分行Staff講

citi 嗰邊
如果用citi 入 form開 SI 中銀可能會收幾十收續費 citi 俾返200 幫補下

之前話廿萬加5萬si就得
唔知依家仲有冇

有個on9問題 ，岩岩開完戶口如果想當佢出糧戶口，咁我照計就用月月增息果個戶口number，但係我得張debit card，個number都唔同，點樣show 到個戶口出黎比人？

新客戶 有冇話資金存入邊個戶口先有迎新
見佢有分月月增息 月結單 通知存款

巴打最後點

走人，否則要等2小時以上

即係無電話book咗都唔好去

開citi gold係另一層，可能會快d

Citibanking有咩方法可以upgrade 上priority之餘又有埋張卡

50萬

想問下，收到msg話開户成功，叫我login之前登記嘅online banking户口，但入完password得份條款嘅比我㩒，㩒完又彈我返去入password個page之後收到亂碼msg同冇subject嘅email, 有冇人都係咁？

citi bank個電話要打幾耐
等左1個禮拜想打去問進度

得一個可能
就係你之前有開過citi loan / credit card
佢一定要你用番之前個username
勁煩 我都係咁
要收到張提款卡後落分行retrieve username and password

5月尾開都未有消息

有冇巴絲知道點cut證券戶口 就咁打去就得？

半個鐘

係咪佢訊息上面個個?我連續兩次打左成粒鐘都無人聽

唔夠50萬係咪都可以申請 Priority??

得

email嗰個，佢答我會pass返俾相關同事跟進

咁即係無答過野啦

手機開咗戶，入e-banking想開埋證券戶口佢就話很抱歉，我們未能接受您的股票服務申請。

想問大家之前有無遇過類似情況同點解決？

同樣
打過上去，要落返分行搞
排左勁耐隊先話要當開新户口咁上網預約
又要排勁耐

但係我啱啱打電話去問，佢話要入50萬先比開

我係直接入分行話要開戶 不過係半年前嘅事

點解可以點on9
身份證點影都話有error
落分行條友話無得搞 分行開就無手機開戶優惠

citi 原來咁小分行, 想係分行walk in 開戶睇黎冇咩可能.

邊一隻證券戶口唔用要收錢?

收到呢個email:通常等幾耐

終於都開到啦，真係唔使落分行

恭喜，我今日都成功開到啦

趕喺惡法生效前先批，點解

究竟唔夠50萬會唔會收手續費 打過上去問佢又話無 呢到巴打又話有

上個禮拜一話今個禮拜會收到，都成個禮拜有多都未有信，巴打你之前等左幾耐？好驚中間有咩事

等左幾耐？

手機一直等無回應，walkin去旺角搞。

3:45排到5:15先輪到我

股票戶口空倉收錢
有貨唔收

時序：
2020-06-22 11:04
喺 app 話收到我嘅申請資料，之後一直冇回音

2020-06-25 05:03
收到 SMS
「花旗銀行：感謝您對本行的興趣。由於您的開戶申請尚在進行中，請於以下日子或之前 07/21/2020 登入網上系統完成餘下手續。」

2020-06-25 08:58
再一次經 app 成功交到資料，之後都係冇回音

2020-06-30 19:04
收到 email 同 SMS 話成功開立戶口，login
已經有 acc. number

自己睇 pin

Sor
Btw我就咁禁落個pin msg佢無彈出黎比我 係唔係我嗰連燈壞咗

第一次成功交到資料係 6 月 21 號，自膠

我上星期五落分行搞
星期一（尋日）已收卡
今日落去retrieve 埋pw
已買緊股票

20號申請
到而家都係得垃圾email 五個工作日

上年9月開戶 依家仲未收到迎新
明明開戶個陣話6個月後就收到

網上真係等到2046點解寄張卡都可以咁耐

知唔知幾時有支票簿？

支票簿要自己上網申請 兩三日就收到

Citi 用唔用到 PPS?

會有支票簿？我冇申請呀

基金同證劵戶口係咪唔收錢？

月月增息係支票戶口黎, 會有簿

證券戶口=股票戶口

如客戶於半年期間(每年1月至6月及/或7月至12月)未曾於本行進行任何股票交易(買賣、存入股票及網上認購新股)及未持有任何股票，本行將每半年收取一次證券戶口服務費。有關服務費將於該年7月及/或翌年1月收取。新股票客戶可獲豁免開戶當期之服務費。

新身份證 係咪唔可以做手機開戶 ?
我見佢網址話唔得

No

最近開左戶口 佢有埋個證劵戶口
但我又唔買賣 係咪打去熱線都可以取消到？定係一定要落分行搞？

仲以為會自動寄

「開戶首三個月可於Citi Mobile® App以本行成本價買賣外幣」
有無人知其實成本價即係大概幾錢即係IB價?
我見之前啲post有人講過成本價=買+賣/2, 但我打去hotline問佢地又話唔係, 仲話唔講得比客知佢地成本係幾多

16/6用app交完資料話最少5個工作天後到呢家都無聲氣

識人19號申請，26已收card

好難話你知即係幾錢，因為外幣個價每秒鐘都郁緊

我自己親身試過，差唔多時間（10分鐘內）同時喺citi同另一間銀行唱錢，citi真係平d （實數平幾多已經唔記得）

垃圾銀行 21/6交哂資料
去到今日都仲未開到戶口

如於開戶日起計 6 個月內取消戶口，會被收取 HK$500 或等值之戶口取消手續費。

到時唔記得cut就大獲

唯背求其買隻藍籌

仆街，我 6 月 30 號先成功開戶，豁免開戶當期手續費係咪計 1 - 6 月

成功開戶 登入唔到ebanking

應該唔係指投資戶口

基金戶口果啲都有手續費咩

應該冇 唔用咪cut

知唔知完左之後既手續費係幾多

無手續費，唱外幣一般銀行要賺個價都擺左入匯價裡面

所以「成本價」（即係銀行唔賺你）其實都會撈埋入匯價度，好難睇到，得個信字

有無人申請完priority一次佢叫你去分行搞無理佢繼續手機申請直到得為止

你講緊無戶口申請priority定還是有citibanking申請priority？

兩個有分別㗎？我有Citibank 信用卡算唔算有citibanking

唔算

我都係補交左野成半個月都冇聲氣

咁我無，但我手機申請咗幾次佢都叫我去分行搞，所以想問下有無人會試到得為止

今日打左去問 佢話由成功開户果日計 唔係計申請果日 六個月後先會收到迎新

但六月之後成功開户 要存款夠五萬蚊先有迎新

已經過左6個月啦 都無😂😂😂

我係到個朝早先有人打俾我confirm

咁再等等tks

想問下手機開戶交晒文件，大約幾多日會開到戶口？

快既話 2, 3 個工作日
我上星期三晚交
星期一已通知開到

收到卡 但login唔到佢個app 打完密碼又彈返出去login page
用website login又話error
而家有卡 但activate唔到
打佢hotline又長期occupied

點解我咁失敗
開個户口都冇左影

i know that feel

終於收到卡，要人入去online banking去set atm password但佢個app又唔比我login，可以點

有冇人知點樣搵得返個acc number，淨係出最尾4個數字好唔方便

我啱啱拎卡未有月結單

開電腦搞

點樣login唔到法？

app入完password又係彈我返去入passwors嗰度

登記左張新卡未？試下用網頁版

張卡話已經登記左喺個account到
佢封信係叫入account去改atm password, 所以已經綁左喺嗰個online banking

已經開咗電腦，但check咗好耐都搵唔到
又download唔到月結單因為開戶一個月都冇

一登入，你要既野係晒右手邊喇喎

咁我就唔知了，因為我當初唔記得左登入名稱，要拎返登入名稱又要atm pw，但我又未set atm pw，最後落去分行，5分鐘唔洗就搞掂晒，你有時間可以試下落分行

係呀就係同你一樣，諗住打hotline睇下有冇得搞炸

打hotline會叫你寄收卡封信尾有一截仔俾佢地或交落分行，之後就會寄返atm pw俾你，我得閒諗住交落分行，去到問職員，條友話交呢張野好耐先收到密碼，話即場電腦幫我搞
我唔記得有咩要求喇，拎返果下先諗 屌，平時用開既username

Btw我果個有英文有.有數字

但佢地分行咁少又閂得早收工佢地都收晒

等我再撞下個username先係咪一定要數字架？

真係唔記得或者你試下開新戶口睇下要求
Btw佢地好似開9半收7

撞多幾次唔得先用開新户睇下要求唔該晒ching

完全趕唔切落分行

6月9提交，14號補文件都係未開到

約左7號要落分行

我岩岩成功用手機開戶，但發覺仲未同步開通股票證券戶口，佢話仍然處理我申請（對不起，由於我們正在處理閣下之Citibank證券服務申請，並不能接受新增指示。如有垂詢，請聯絡您的客戶經理或致電Citibank電話理財服務 (852) 2860 0222。）
係咪等多幾日就會自動開通？

勁嚴喎依家，唔比開priority

諗住開個戶口姐，點知搞到好似見工等通知咁

點解
有50萬都唔比？

一定要入夠先比開 我早大半年開都唔洗入錢直接開到

我唔介意入, 但而家係手機又開唔到,
分行又要排隊on99

開左7次先成功開到priority

嬲得制最尾幾次開哂全部戶口

投資 、 支票 、 外幣 etc

而家一入去亂撚到 有5個number 都唔知邊個先係平時用開既戶口

唔知個d會唔會到時另外收我extra charge

港元月月增息係儲蓄加支票A/C

唔該巴打

同埋唔開個戶口比我，你又知我無50萬？
分行要預約，職員做到趕收工趕客咁

情況同你一樣 ... 打電話等咗成個鐘都無人聽

上網填投訴表格等緊覆

如果無50萬 citi係咪唔洗諗

有citibanking 1萬就得

我早個星期成功申請到喎
零蚊開戶

多人到
可能平日朝早去排會好啲

點撚解而家又反而要set返個門檻

同埋做乜撚而家咁多人去客服排隊 唔知開戶定點

早兩個月都無乜人

問佐佢話係priority,但淨係寄佐下面果張嚟

叫我去佢網站補資料 補完成個幾2星期都冇聲氣
見佢寫7日內有回應 有冇人都係補完冇反應 係咪等於失敗左唔洗申請?

我都有呢個問題
想問你地有無同時申請緊信用卡？

咁撚仆街
你去分行搞啦
walkin就得

國安法吹風嗰排已經排長龍

我有呀 提款卡 信用卡都收到，係未收到支票簿

信用卡 account 係咪有自己username

我想知可唔可以由第二間銀行過外幣去Citibank account
如果得應該過去邊個account度
太多好亂

人地做citigold都做到手軟啦
邊憂做啲細生意

即係要寫定張50萬check帶埋去,先開到priority?

真係唔洗
早兩日我開都冇叫我入錢
我覺得係睇條友心情

去過旺角，尖沙咀個職員都勁串

想問有冇人係電腦login唔到e banking 話咩出現短暫停頓

升級版Citi mobile app即將登場，為你帶來全新介面，密切留意最新消息！

外幣用通知存款戶口

你地開戶口可以唔駛夠50萬做proiorty比你地
我一早開左，上網申請upgrade(入面無50萬）
佢淨係覆左5個工作天內會幫我升級

但我而家入去又唔覺得有升到級
亦無通知成功定失敗

如果係可以支援新版身份証就好

淨係介面Update，搞完你一大輪又係要你去分行開

我新開戶，佢要申請完要等5日工作天，過撚晒，一句野都冇復。之後，個9app 入左ow 又叫我入過，好on9。

諗住搵佢抽1萬蚊 獎，但係佢又話6月尾結，屌佢老未，涼9住我。

same here

你有無申請信用卡

冇呀

我想問下 月結單儲蓄同 港元月月增息支票儲蓄戶口
依兩個戶口有咩分別 啲錢入落邊個度好啲
佢太多戶口 好亂

月月增息高息好多
儲蓄戶口每十萬一年至得1蚊息

其實係咪會成功開到用電話就叫我去分行
上網㩒就話我錯誤要聯絡客戶服務

1萬都收左 仲未開到戶口 垃圾公司

想問申請到既人
係咪要收到卡先有得log in ebanking
太耐之前申請 今日先收到email話批，叫我用account登入
但無印象入過account 名，password
但忘記帳號又要卡號，都無卡號
係咪要等有實體卡先入到

扣帳卡回贈係邊度睇/幾時先有？

唔係呀 無實體卡都入到ebanking
只不過要你收到卡先再activate 張卡咁解姐

Account名，密碼係申請個時定係交文件個時搞既？
太耐我已經唔多記得
無印象搞過ebanking

本來都唔想係度問 但佢hotline 要等60分鐘先有人聽 唔想再打

終於開到
6月20網上登記
今日收到sms+ ebanking check到

我爬完post 都上網申請左upgrade
剛剛都收到確認sms
都想知道轉左Priority 會有咩唔同左

兩個星期前申請到而家仲未有消息

搞咗成個月，終於成功
6月12搞到依家

申請時有叫你 set account 名同 password 的
之後先用 app 交文件

邊到睇自己係咪Citi Priority®?
岩岩開左
我想問Citi Priority係好過 citi banking ?

我想問
果個呢個係咪 citi priority

呢個好似係普通？

但佢email
又咁寫？
Citi Priority - 您已成功開立花旗銀行理財戶口 ( 申請編號 ：

屌我前幾日都係咁
之後去Citi 個網再申請多次戶口
去到最後果步就會見返自己AC名

我想問問手機開戶身分證驗證點樣先pass到
我拎住部iPhone 影撚左幾個字都仲係認唔到

岩岩打左佢
佢話系統顯示我係priority
佢叫我等埋張提款卡先

email都話係priority應該就係啦
你收到卡未？卡有寫

因為我老母最近開都係好似你咁 但係佢都係未收到提款卡

試下係唔同光線既空間影唔好用自然光

提款卡要App到 申請先會寄架
申左未？

未

同埋佢個港元月月增息支票儲蓄
我全部出糧都係過戶
咁點支票出糧
咁咪用唔到呢個優惠

岩岩15分鐘前先批
岩岩先申請提款卡
要等佢寄先知

有冇人試過俾人downgrade

月尾入落你戶口

食屎啦
我今朝打去問
佢話我仲未up,到
叫我去分行問，電話幫唔到我搞
但明明由我申請到收sms，都無叫過我去

下...竟然係hotline 搞唔到!?
你等左幾多日?

打 hotline
之後入戶口號碼
聽下系統講咩

戶口number 佢****左
我都唔知係咩

ebanking 右邊揀唔遮蔽

係邊個位？
搵唔到既

我正係得 ．．．．1234
Hotline 打返1234 就得？

ebanking wo
not app

梗係唔得啦

App睇唔到架？
咁反智

咁起手已經priority

app 要睇月結單先睇到
但你都未有啦

但我唔記得戶口 ac 咁點算
點樣搵返？

正常係
但有唔少人好似開 priority 變左 citibanking

我指登入果個

網頁入 ebanking

可能要分行喎

我知呀
但戶口都未有點入ebank
App又睇唔到成個戶口 number

你點入 app

咪touch id

因為之前記得
入左之後
正係打密碼就入到app入面
但網頁要打埋account
呢加又唔記得係咩
又驚係咁錯 又blk9埋我

咁冇啦你打試下打 cs
但應該要落分行

我等張卡寄黎算

終於見到戶口等寄卡
見大家申請master debit card 做乜？

原來on9既都申請到citibank戶口，想取消左佢了

張提款卡已經係debit card黎啦

thx, 因為見到app有得申請, 爬文見有人講

佢出糧同支票薄同一個戶口
唔係要支票出糧

我轉錢入去 當唔當？

收到申請成個月都無聲氣，打去又唔通

本身有佢張信用卡 walkin分行即日開到

要其他銀行戶口自動轉賬入去

Pps ok?

狹義嚟講無錯係3個不同acc

1.月月增息->狹義上既current,流動性最高,eps/經master碌卡消費既default acc
2.結單儲蓄->呢個先係正式儲蓄acc,不過因為citi無簿仔, 加上每個月既結單都係綜合單所以意義不大
3.通知存款->有巴打已經講咗,通常係for外匯交結用,萬一海外碌卡外幣wallet唔夠錢就會嘗試即時由呢個acc兌換外幣(於此場合priority不能免手續費)

信貸同banking係兩條line,只係系統上可以link返同一個ebanking方便管理

原來仲有個齋港紙嘅saving
我成日以為月月增息係citi獨有玩法將saving同current結合埋一齊

唔關有無信用卡事, 係網上等好耐
walkin排隊我聽到坐底兩小時不了

唔洗住址證明
前面個呀叔等左大半個鐘 原來無帶證明 益左我

坐低半個鐘
不過要睇前面有無人
今日都用左成個鐘

有2個通知存款, 有咩用?

btw 咁睇黎月月增息同普通儲蓄戶口重疊左

申請超過十日，完全無消息

咁起手係咪就可以priority

屌，大家都activate到張卡，我就login唔到ebanking搞到收左卡都用唔到早兩日打過hotline叫我簽返寄卡黎嗰張野再喺佢地個web upload上去，但又冇email嗰啲通知，都唔知係咪收到等佢地寄個密碼黎又唔知要幾耐

唔係啦
大新都係支票儲蓄合一

我想問美金儲蓄係咪又要另外開?

想問收卡嗰度係唔係佢自動會寄？唔洗自己要求？

會自動寄

只有支票儲蓄戶口嗰嗰可以生息
睇翻呢個post第一張圖

另外debit card只可以link翻支票儲蓄

你係咪彈返出去入密碼個畫面

exac7tly

citi 點做定期先有1.2%息？

而家重有$888?

citibank 個$68有冇人收到

罰你上返官網爬多次活動T&C
下次唔好柒啦

你呢個PO上面咪就有張開局ACC list睇囉

唔係要等到10月掛

本行會把有關獎賞及抽獎獎賞於2020年10月31日或之前存入合資格客戶之合資格登記戶口。本行將以信函形式郵寄至抽獎得獎者作得獎通知。若客戶於本行送出獎賞時並非有效之本行客戶，有關之獎賞將被視作放棄，而本行將不會透過任何途徑存入有關獎賞予客戶。

剛剛打電話等O左40分鐘先有人聽...

第二代 ID 可以網上開戶未

Citi Priority 等左4日都未批

再等下啦 呢度大把人都起碼一兩星期先成功+收到卡

收到卡啦.....但唔係priority....唔明點解升級仲耐過開戶....

冇$888?

50萬放dbs三個月有$3888

今日walkin排三個鐘開左戶.

直接去分行 可activate 張提款卡 ，搞返好 e banking

放工佢已經閂左所以焗住要upload張野，叫佢寄password比我

成功開戶係咪會寄ATM同Debit兩張卡?

mastercard debit一張過

想問下 citibanking 有冇張debit card

開到既ching可唔可以分享下用咩住址證明？
mobile failed 廢事walkin又帶錯

電費單.

尋日申請完今朝就收到咁既sms

花旗銀行：感謝您申請花旗銀行理財服務。您於Citi Mobile® 流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨各分行（查閱分行地址： ），完成餘下的開戶手續。申請編號：。查詢+85228600256. 辦公時間: 星期一至星期五 09:00 - 19:00 .

本身有citibank信用卡
係咪一定要落分行攪？

我用另一間銀行月結單

可以開網頁再拎新編號再試
我本身都有信用卡，無關係

我係網上申請city priority
點解login 網上銀行同apps 都睇唔到自己個戶口ac
想轉出糧戶口搵唔到no

網上銀行有得睇！

我唔知自己係唔係prioroity...電話理財講Welcome CITI Priority....係唔係就係？

做唔到電匯，話過limit。hotline又冇人聽....default有冇得check的

有無ching試過有citi附屬卡..?
citi當唔當內部有住址證明?

有信用卡都係要再重新交住址證明

而家係咪冇得預約去分行開？
搵唔返之前個網

我都想問明明之前bookmark左，但而家變咗填申請戶口form

我今日問左citibank
佢話通知存款=外幣

今日開acc, 有888

thx
一陣搞

我有佢張信用卡，唔洗住址證明

我今朝去開戶口，唔洗交住址證明（用開citi 信用卡）
我仲特登問個職員

default is 0

好奇怪，今早搵到CS，佢話default 100萬，佢話唔會唔得。叫我即試，即時得左。我昨晚試左5次囉。

我想問pps 轉唔轉到錢落Citibank?

fps?

但fps 我登記左hsbc
可以登記多個戶口？

可以

我6月頭申請都未有

我想問下呢
Citi 登記轉數快又要網頁版先登記到？

app 都得
管理轉帳/收款戶口

點樣入到呢到
我都想知upgrade左未

唔該晒

call hotline
選廣東話
選一字
入戶口number

我本來都有同樣問題, 跟上面巴打講打hotlinee會聽到, 用中文更加清楚
網上ebanking又睇唔到
最後今日收到atm卡上面會印住 priority, 其實等收卡就知

我收左card......冇priority

參考樓上巴打share既就知 我好彩無事

Blue 靚仔D

Same, 已經等到就算開唔到都無所謂

利申：打左兩次去話已經跟緊都係咁

其實搞咩，有人甘快開到，我WALK IN 左 銀行問佢話 搞緊收哂料等發卡，如果櫃台再搞又會撞左

我打電話去都有問你依個問題，佢都答我唔到

個職員話得幾個人搞發卡 ， 耐都比個時間表人LA，又無

已經唔抱任何期望，隨緣

我有諗過轉開第二間算

等到無期望就會有email

7月1日手機app申請，7月8日收到卡啦

要賺迎新係咪要keep港紙?
我開咗美金儲蓄想將啲港紙轉做美金

同問
有無得支票儲蓄
轉左usd定一定港幣？

想問如果用張卡個master
有冇啲咩草分或其他野

整咗兩個星期都仲未整到
然後早兩日去門市整要我排期
要到8月先有得搞

0.5%rebate

屌我開左成個月都冇消息

申請完係唔係唔會有sms同email收

Thanks!! 咁點解佢CNY又會係叫月結單儲蓄？

我果陣 email 叫我落分行
分行開完過兩日打黎
話手機開戶完發覺我已經分行開左

月結單儲蓄係單貨幣
同埋得港元美金人仔

上星期手機申請priority ，岩岩收到卡係Citibank
有沒得叫佢搞返priority?

FPS ID

其實而家咩事 一係一星期內有 一係成個幾月都無

其實大家如果做完手機APP整完後無耐就收到電郵/SMS話叫落分行的話99%都係衰自拍個PART, 再從新黎過影靚啲就可以, 我身邊幾個都係咁, 不停試不停影就會成功, 唔關有無信用卡事, 有都可以手機開, 如果好肯定自拍靚仔既但都收到電郵/SMS叫落分行先試下轉第二張住址證明再整過, 我親身經驗係用自己PRINT出黎既電子月結單都接受.

開完gold點升priority?

屌那星之前網上開户終於搞掂，都收到張卡，點知個online banking login唔到，打完hotline叫我upload收卡封信嘅嗰個紙條上佢地個網等佢地寄atm密碼比我去reset個online banking，咁upload完過兩日星期二就收到sms話收到個requirement，封信寄左，但到尋晩都仲未有信收，啱啱就send email叫我睇online statement

我車卡都activate唔到你個密碼寄幾日都唔到，仲好意思叫我睇statement

應該係佢本身未轉非銀聯debit之前priority一路都係有雙戶口當雙幣,掛

不過個通知存款acc開global wallet都可以掛北冥幣,如果純粹係入支後
碌卡(假設可以碌V/M)或者㩒ATM召喚毛魔頭都可以免叉廚,完全唔洗用個結單acc

有冇巴絲彈過HSBC SI form 簽章不符

諗住用 HSBC e-banking set 又話只可以12位 number 可以點搞

HKD Checking / Checklink / step-up interest
->main account
—Debit and ATM card’s default account
—HK Stock settlement account

CNY statement savings:
—Shanghai / Shenzhen Stock settlement account
—-Cannot be accessed by debit / ATM card

USD statement savings:
—US stock settlement account
—can send/receive USD remittance to/from overseas
—Cannot be accessed by debit / ATM card

Call Deposit = Currency Manager = Global Wallet(Need to enable inside Citi HK App):
—-Multi-currencies
—can send/receive various currencies’ remittance to/from overseas
—-can use Debit / ATM card to access various currencies(after enabling the Global Wallet)

citi 邊張信用卡 好用？

八達通果張

罷左八達通同黨鐵
無咩用
仲有？

等左半個月終於開到，張卡通常幾耐會收到？

Citibank轉數快係咪冇得用QR CODE

申請開戶後 15分鐘就收到信話唔得 係咪因為我差過一次卡數俾人blacklist

收到張卡發現係debit MasterCard 即係點？
係咪atm卡嚟

citi戶口冧把(唔計頭個250)得11個位咋bo

係ATM card 來，但佢可以用Master 比錢，錢直接係戶口扣錢，應該係咁

而家walk in仲得唔得？
會唔會去到話要網上預約？

原來係咁

點先叫影得靚

而家連網上預約個網都唔見咗

係囉
廢事晨咁早walk in 去到先話唔受walk in就煩

可以walk in

有時間既，一早9點半就入去問職員，5分鐘搞掂，之前灣仔分行試過，帶卡帶身份證帶埋信尾
銀行d人話個密碼起碼要2星期嫁，你話急住要黎拎1萬蚊

就係冇時間打hotline佢已經話網上upload會快啲，點知sms收到，email都收到話request atm pin，但係就係收唔到信，gen個password寄封信要幾耐佢地處理呢啲唔係by case架咩但點解會收完sms隔幾日先收email

始終銀行野，點都按程序，而佢程序係點就唔撚知了
我諗除左開門果下冇乜人，其餘時間都超多人，你冇時間真係唯有等信，佢地應該唔會透過電話幫你搞

我星期2 walk in 等3個鐘成功開戶, 有幾個staff/櫃位係專開戶, 入到去講到明要排一兩個鐘.
今日收到atm card

去邊間？

冇諗過寄封信要咁耐姐佢地應該都有唔少呢啲case啦但都冇得話handle好啲，咁大個bug都唔fix左佢

係唔少呀，我係呢個post都講過唔少次

我講左些少你已經估到就證明好多人遇到citi bank啲it係做啲乜上面又容許咁大個bug唔fix

最尾灰左㩒唔到提交

頭先去完銅鑼灣分行
3點排隊
5點搞掂走得
仲要有半個鐘係聽佢sell儲蓄保險

最基本要見到對眼,見得越多越好,有時影到真係合埋晒雙眼, 呢啲一定過唔到

我落左分行門問
佢話要入夠50萬先up到，要新戶口先可以唔入錢做proiorty
我話咁我取消個戶再開又得唔得
佢話係可以🙄

新客先係客

唔係第一日既事, 好多地方都係咁

上網比人申請upgrade又唔見佢有寫

仲有 好多地方係咁，唔代表佢係合理

建議你投訴佢
好多銀行都係迎新優惠for新客, 要舊客都有優惠先係公平

頂
你申請左幾耐轉到？

Rip 同我一樣 要落門市

咁係去分行搞citibanking
收到卡先上網upgrade priorty?
有冇話要放幾多入去？

我個ac舊年開

即管再試下apply 囉
Btw, 我upgrade 左之後都仲係支票通戶口
但我見樓上ching 係月月增息戶口?

月月增息係出糧戶口

我想問如果轉美元入去
係咪會自動入左落global wallet到？
我富牛 有好多美元
又唔想轉返港幣轉返 hsbc

月月增息係咪第一次出咗糧先開始計高息?